
\documentclass{article}
\usepackage[margin=1in]{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{titling}
\usepackage{hyperref}

\begin{document}
\title{R\a'esum\a'e}
\author{Ryan Ronquillo}

\renewcommand{\maketitle}{
	\begin{center}
		{\huge\bfseries
		\theauthor}
		
		\vspace{.25em}
		Website: \url{example.com}
		Gitlab: \url{https://gitlab.com/example}
	\end{center}
}

\maketitle

\titleformat{\section}
{\huge\bfseries}
{}
{0em}
{}[\titlerule]


\section*{Experience}
\subsection*{Organization - Location} 
\emph{Role Goes Here} (\, Date )\
\begin{itemize}
	\item{Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.}
\end{itemize}

\subsection*{Organization - Location}
\emph{Role Goes Here} (\, Date )\
\begin{itemize}
	\item{Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua}
\end{itemize}

\section*{Education}
\subsection*{School - Location}
\emph{Degree}
\begin{itemize}
	\item{Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua}
\end{itemize}

\section*{Core Competencies}

    \subsubsection*{Programming/Scripting}
	    \hspace{\parindent Python, Bash, Powershell}
	\subsubsection*{Tools}
	    \hspace{\parindent Active Directory, LDAP}
	\subsubsection*{Operating Systems}
	    \hspace{\parindent Windows, Linux}
	    
\end{document}
